====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Certains esprits ne voient de réponse à ces questions qu ' en niant le problème , qu ' en refusant d ' admettre la croissance , qu ' en repoussant toute extension spatiale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

